【鍵盤戰實況】

170 Tweets today

連登仔最叻嘅唔係做網英咩？
你哋依家去晒邊？

之前School Secrets嗰單就Push到行
依家？